# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Endless Mobile, Inc.
# This file is distributed under the same license as the eos-knowledge package.
# 
# Translators:
# chenzibing <chenzibing_endless@126.com>, 2016
# CN C2 <e2f48d4sf5ds@outlook.com>, 2017
# e2f_cn c5 <jarvisn@ecinnovations.com>, 2017
# e2f_STM STM <STMcnhktw@outlook.com>, 2017
# Roddy Shuler <roddy@endlessm.com>, 2016
# zhifeng peng <jnufeng@126.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eos-knowledge-lib\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://www.transifex.com/organization/endless-mobile-inc\n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-18 02:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-28 01:56+0000\n"
"Last-Translator: endlessmobile_build <philip@endlessm.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/endless-mobile-inc/eos-knowledge-lib/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: data/widgets/card/legacyPolaroid.ui:105
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: data/widgets/card/sequence.ui:21 js/app/modules/layout/articleStack.js:208
msgid "Next Article"
msgstr "下一篇"

#: data/widgets/card/sequence.ui:60 js/app/modules/layout/articleStack.js:191
msgid "Previous Article"
msgstr "上一篇"

#: data/widgets/contentGroup/contentGroup.ui:26
msgid "Oops! There was an error."
msgstr "哎呀！出错了。"

#: data/widgets/contentGroup/contentGroup.ui:40
msgid "Download support info"
msgstr "下载支持信息"

#: data/widgets/contentGroup/contentGroup.ui:44
msgid ""
"Click here to download a file with information that will help us track down "
"the problem."
msgstr "点击此处下载信息文件，您可以利用上述信息跟踪问题。"

#: data/widgets/contentGroup/noResultsMessage.ui:50
msgid ""
"We recommend that you:\n"
"\n"
"  •  Check your spelling\n"
"  •  Try other words that mean the same thing\n"
"  •  Try using more general words"
msgstr "我们建议您：·\n检查您的拼写\n尝试相同意思的其他表述\n使用更普遍的表述"

#: data/widgets/layout/sideMenu.ui:95
#: js/app/modules/layout/hamburgerBasement.js:51
msgid "HOME"
msgstr "主页"

#: data/widgets/tooltips.ui:50
msgid "View the license"
msgstr "查看许可证"

#: js/app/application.js:180
msgid "Oops! No content."
msgstr "哎呀！无内容。"

#: js/app/application.js:181
msgid ""
"If you have an internet connection, we are downloading more content right "
"now. Try again in a few minutes after this message disappears."
msgstr "如果您可以连接到互联网，我们将立即下载更多内容。请您在本消息消失后的几分钟后重试。"

#. TRANSLATORS: anything inside curly braces '{}' is going
#. to be substituted in code. Please make sure to leave the
#. curly braces around any words that have them and DO NOT
#. translate words inside curly braces.
#: js/app/articleHTMLRenderer.js:85
msgid ""
"This page contains content from {original-link}, available under a {license-"
"link} license."
msgstr "该页存在来源于{original-link}的内容，已获得{license-link}的许可认证。"

#. TRANSLATORS: Replace this with a link to the homepage of
#. wikiHow in your language.
#: js/app/articleHTMLRenderer.js:92
msgid "http://wikihow.com"
msgstr "http://wikihow.com"

#. TRANSLATORS: anything inside curly braces '{}' is going
#. to be substituted in code. Please make sure to leave the
#. curly braces around any words that have them and DO NOT
#. translate words inside curly braces.
#: js/app/articleHTMLRenderer.js:97
msgid ""
"See {wikihow-article-link} for more details, videos, pictures and "
"attribution. Courtesy of {wikihow-link}, where anyone can easily learn how "
"to do anything."
msgstr "查看更多关于{wikihow-article-link}的细节，视频，图片和来源。内容由{wikihow-link}提供，在此您可以轻松掌握各种技巧。"

#: js/app/articleHTMLRenderer.js:155 js/app/articleHTMLRenderer.js:280
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: js/app/articleHTMLRenderer.js:184
msgid "Legal Notice and Intellectual Property Policy"
msgstr "法律声明与知识产权政策"

#. TRANSLATORS: anything inside curly braces '{}' is going to be
#. substituted in code. Please make sure to leave the curly
#. braces around any words that have them, and do not translate
#. words inside curly braces.
#: js/app/articleHTMLRenderer.js:190
msgid "Read more at {link}"
msgstr "在{link}查看更多"

#: js/app/articleHTMLRenderer.js:196
msgid "DISCLAIMER PLACEHOLDER"
msgstr "DISCLAIMER PLACEHOLDER"

#. TRANSLATORS: the text inside curly braces {blog-link} is going to be
#. substituted in code. Please make sure that your translation contains
#. {blog-link} and it is not translated.
#: js/app/articleHTMLRenderer.js:319
msgid "Content taken from {blog-link}."
msgstr "来源于{blog-link}的内容。"

#. TRANSLATORS: the text inside curly braces {blog-link} is going to be
#. substituted in code. Please make sure that your translation contains
#. {blog-link} and it is not translated.
#: js/app/articleHTMLRenderer.js:324
msgid "Content courtesy of {blog-link}. Used with kind permission."
msgstr "内容由{blog-link}提供。经授权许可使用。"

#. TRANSLATORS: the text inside curly braces ({blog-link}, {license-link})
#. is going to be substituted in code. Please make sure that your
#. translation contains both {blog-link} and {license-link} and they are not
#. translated.
#: js/app/articleHTMLRenderer.js:331
msgid "Content courtesy of {blog-link}, licensed under {license-link}."
msgstr "内容由{blog-link}提供，已得到{license-link}许可认证。"

#: js/app/buffetHistoryStore.js:53
#, javascript-format
msgid "Results were found for “%s”"
msgstr "已找到“%s”的结果"

#: js/app/interfaces/card.js:279
#, javascript-format
msgid "%s:%s minute"
msgid_plural "%s:%s minutes"
msgstr[0] "%s: %s分钟"

#: js/app/interfaces/card.js:342
#, javascript-format
msgid "%d item"
msgid_plural "%d items"
msgstr[0] "%d项"

#: js/app/modules/banner/context.js:38 js/app/modules/banner/context.js:49
msgid "Highlights"
msgstr "强调"

#: js/app/modules/banner/context.js:52
msgid "All Categories"
msgstr "全部类别"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced with the text the user
#. searched for. Make sure to keep the %s token in your translation.
#: js/app/modules/banner/context.js:61
#, javascript-format
msgid "Search results for “%s”"
msgstr "搜索“%s”的结果"

#: js/app/modules/banner/search.js:45
#, javascript-format
msgid "Results for “%s”"
msgstr "“%s”的结果"

#: js/app/modules/contentGroup/contentGroup.js:160
msgid "See more"
msgstr "查看更多"

#: js/app/modules/contentGroup/noResultsMessage.js:52
msgid "Sorry! :-("
msgstr "很抱歉！:-("

#: js/app/modules/contentGroup/noResultsMessage.js:53
msgid "There are no results that match your search.\n"
msgstr "没有符合您搜索的结果。\n"

#: js/app/modules/layout/hamburgerBasement.js:35
msgid "SEE ALL CATEGORIES"
msgstr "展示全部类别"

#: js/app/modules/layout/placeholder.js:25
msgid "Placeholder"
msgstr ""

#: js/app/modules/navigation/searchBox.js:162
msgid "See more results"
msgstr "查看更多结果"

#. TRANSLATORS: anything inside curly braces '{}' is going to be substituted
#. in code. Please make sure to leave the curly braces around any words that
#. have them and DO NOT translate words inside curly braces. Also, note: the
#. "and" is used to join together the names of authors of a blog post. For
#. example: "Jane Austen and Henry Miller and William Clifford"
#: js/app/utils.js:101
msgid "by {author}"
msgstr "作者：{author}"

#: js/app/utils.js:101
msgid "and"
msgstr "与"
